<resources>
    <string name="app_name" translatable="false">SprintSpirit</string>
    <string name="Email" translatable="false">Email</string>
    <string name="Password">Password</string>
    <string name="Log_in">Log in</string>
    <string name="sprint_spirit_user_email" translatable="false">sprint_spirit_user_email</string>
    <string name="sprint_spirit_user_data" translatable="false">sprint_spirit_user_data</string>
    <string name="sprint_spirit_user_username" translatable="false">sprint_spirit_user_username</string>
    <string name="sprint_spirit_location_refresh_rate" translatable="false">sprint_spirit_location_refresh_rate</string>
    <string name="Error">Error</string>
    <string name="Accept">Accept</string>
    <string name="Sign_in_error">An error ocurred while singing in</string>
    <string name="You_Dont_Have_An_Account">You dont have an account? Create one.</string>
    <string name="Sign_up">Sign up</string>
    <string name="Confirm_password">Confirm password</string>
    <string name="Do_You_Have_An_Account">Do you have an account? Log in.</string>
    <string name="Sign_up_error">An error ocurred while signing up</string>
    <string name="sprint_spirit_user_id" translatable="false">sprint_spirit_user_id</string>
    <string name="Home">Home</string>
    <string name="Run">Run</string>
    <string name="Profile">Profile</string>
    <string name="Distance">Distance</string>
    <string name="Time">Time</string>
    <string name="Pace">Pace</string>
    <string name="Height">Height</string>
    <string name="Weight">Weight</string>
    <string name="Username">Username</string>
    <string name="Weight_low_limit">Weight must be less than </string>
    <string name="Weight_high_limit">"Weight must be greater than "</string>
    <string name="Height_high_limit">Height must be greater than </string>
    <string name="Height_low_limit">"Height must be less than "</string>
    <string name="Password_min_characters">Password has to be of at least 7 characters long.</string>
    <string name="Email_not_valid">Email is not valid.</string>
    <string name="Username_min_characters">Username has to be at least 5 characters long.</string>
    <string name="Failed_to_upload_picture">Failed to upload profile picture. Check your internet connection.</string>
    <string name="Internet_will_be_uploaded">You dont have internet connection. It will be uploaded when connection is restored.</string>
    <string name="Your_stats">Your stats</string>
    <string name="Order_by">Order by</string>

    <string-array name="place_filter_array">
        <item>Town</item>
        <item>City</item>
        <item>State</item>
    </string-array>
    <string-array name="order_filter_array">
        <item>New</item>
        <item>Distance</item>
        <item>Time</item>
    </string-array>
    <string-array name="stats_filter_array">
        <item>Daily</item>
        <item>Weekly</item>
        <item>Annual</item>
    </string-array>
    <string-array name="location_rates_array">
        <item>Lowest</item>
        <item>Low</item>
        <item>Normal</item>
        <item>High</item>
        <item>Highest</item>
    </string-array>
    <string name="You_dont_have_runs">You don\'t have runs yet.</string>
    <string name="message_hint">message...</string>
    <string name="Chats">Chats</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="You_dont_have_chats">You dont have chats. Subscribe to one and start discussing!</string>
    <string name="Your_chats">Your chats</string>
    <string name="Confirmation">Confirmation</string>
    <string name="Are_you_sure_delete_run">Are you sure you want to delete this run? All posts associated will also be deleted.</string>
    <string name="Confirm">Confirm</string>
    <string name="Cancel">Cancel</string>
    <string name="Are_you_sure_delete_post">Are you sure you want to delete the post associated to this run?</string>
    <string name="Are_you_sure_stop_recording">Are you sure you want to stop recording the route?</string>
    <string name="Cannot_upload_run">Cannot save route</string>
    <string name="Run_min_distance">Mininum distance for a route is %1$d meters</string>
    <string name="Settings">Settings</string>
    <string name="Location_refresh_rate">Location refresh rate</string>
    <string name="Highest_refresh_warning">Setting this refresh rate will improve route accuracy, but will drain your device battery significantly faster.</string>
    <string name="Lowest_refresh_warning">Setting this refresh rate will improve battery duration during recording, but will make your routes too inaccurate.</string>
    <string name="Logout">Logout</string>
    <string name="Are_you_sure_logout">Are you sure you want to log out?</string>
    <string name="I_have_read_the_terms">I have read and accept the Terms and Conditions.</string>
    <string name="terms_complete_text" translatable="false">&lt;h2&gt;&lt;b&gt;POLÍTICA DE PRIVACIDAD&lt;/b&gt;&lt;/h2&gt;&lt;p&gt;Fecha última actualización: 3 de Junio de 2024&lt;/p&gt;De conformidad con el Reglamento (UE) 2016/679, del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a la protección de las personas físicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de estos datos (Reglamento General de Protección de Datos – RGPD), Sprint Spirit, informa a los usuarios de la aplicación SprintSpirit (en adelante, la Aplicación), acerca del tratamiento de los datos personales, que ellos voluntariamente hayan facilitado durante el proceso de registro, acceso y utilización del servicio.&lt;br/&gt;1. FINALIDAD DEL TRATAMIENTO DE DATOS&lt;br/&gt;Para proceder al registro, acceso y posterior uso de la Aplicación, el Usuario deberá facilitar -de forma voluntaria-, datos de carácter personal (esencialmente, identificativos y de contacto), los cuales serán incorporados a soportes automatizados titularidad de Sprint Spirit.&lt;br/&gt;La recogida, almacenamiento, modificación, estructuración y en su caso, eliminación, de los datos proporcionados por los Usuarios, constituirán operaciones de tratamiento llevadas a cabo por el Responsable, con la finalidad de garantizar el correcto funcionamiento de la Aplicación, mantener la relación de prestación de servicios y/o comercial con el Usuario, y para la gestión, administración, información, prestación y mejora del servicio.&lt;br/&gt;Los datos personales facilitados por el Usuario -especialmente, el correo electrónico o e-mail- podrán emplearse también para remitir boletines (newsletters), así como comunicaciones comerciales de promociones y/o publicidad de la Aplicación, siempre y cuando, el Usuario haya prestado previamente su consentimiento expreso para la recepción de estas comunicaciones vía electrónica.&lt;br/&gt;La recogida, almacenamiento, modificación, estructuración y en su caso, eliminación, de los datos proporcionados por los Usuarios, constituirán operaciones de tratamiento llevadas a cabo por el Responsable, con la finalidad de garantizar el correcto funcionamiento de la Aplicación, mantener la relación de prestación de servicios y/o comercial con el Usuario, y para la gestión, administración, información, prestación y mejora del servicio.&lt;br/&gt;Además, es importante destacar que la aplicación SprintSpirit hace uso del servicio de ubicación GPS para proporcionar funciones específicas, como grabar geoposicionalmente rutas. Al utilizar la Aplicación, Usuario acepta y autoriza el acceso y uso de su ubicación GPS para los fines mencionados anteriormente.&lt;br/&gt;Los datos personales facilitados por el Usuario -especialmente, el correo electrónico o e-mail- podrán emplearse también para remitir boletines (newsletters), así como comunicaciones comerciales de promociones y/o publicidad de la Aplicación, siempre y cuando, el Usuario haya prestado previamente su consentimiento expreso para la recepción de estas comunicaciones vía electrónica.&lt;br/&gt;2. LEGITIMACIÓN&lt;br/&gt;El tratamiento de los datos del Usuario, se realiza con las siguientes bases jurídicas que legitiman el mismo:&lt;br/&gt;• La solicitud de información y/o la contratación de los servicios de la Aplicación, cuyos términos y condiciones se pondrán a disposición del Usuario en todo caso, con carácter previo, para su expresa aceptación.&lt;br/&gt;• El consentimiento libre, específico, informado e inequívoco del Usuario, poniendo a su disposición la presente política de privacidad, que deberá aceptar mediante una declaración o una clara acción afirmativa, como el marcado de una casilla dispuesta al efecto.&lt;br/&gt;En caso de que el Usuario no facilite a Sprint Spirit sus datos, o lo haga de forma errónea o incompleta, no será posible proceder al uso de la Aplicación.&lt;br/&gt;3. CONSERVACIÓN DE LOS DATOS PERSONALES&lt;br/&gt;Los datos personales proporcionados por el Usuario, se conservarán en los sistemas y bases de datos del Responsable del Tratamiento, mientras aquel continúe haciendo uso de la Aplicación, y siempre que no solicite su supresión.&lt;br/&gt;Con el objetivo de depurar las posibles responsabilidades derivadas del tratamiento, los datos se conservarán por un período mínimo de cinco años.&lt;p&gt;4. DESTINATARIOS&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Los datos no se comunicarán a ningún tercero ajeno a Sprint Spirit, salvo obligación legal o en cualquier caso, previa solicitud del consentimiento del Usuario.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;De otra parte, Sprint Spirit podrá dar acceso o transmitir los datos personales facilitados por el Usuario, a terceros proveedores de servicios, con los que haya suscrito acuerdos de encargo de tratamiento de datos, y que únicamente accedan a dicha información para prestar un servicio en favor y por cuenta del Responsable.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;5. RETENCIÓN DE DATOS&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Sprint Spirit, informa al Usuario de que, como prestador de servicio de alojamiento de datos y en virtud de lo establecido en la Ley 34/2002, de 11 de julio, de Servicios de la Sociedad de la Información y de Comercio Electrónico (LSSI), retiene por un período máximo de 12 meses la información imprescindible para identificar el origen de los datos alojados y el momento en que se inició la prestación del servicio.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;La retención de estos datos no afecta al secreto de las comunicaciones y solo podrán ser utilizados en el marco de una investigación criminal o para la salvaguardia de la seguridad pública, poniéndose a disposición de los jueces y/o tribunales o del Ministerio que así los requiera.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;La comunicación de datos a las Fuerzas y Cuerpos de Seguridad del Estado, se hará en virtud de lo dispuesto por la normativa sobre protección de datos personales, y bajo el máximo respeto a la misma.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;6. PROTECCIÓN DE LA INFORMACIÓN ALOJADA&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;El Responsable del Tratamiento, adopta las medidas necesarias para garantizar la seguridad, integridad y confidencialidad de los datos conforme a lo dispuesto en el Reglamento (UE) 2016/679 del Parlamento Europeo y del Consejo, de 27 de abril de 2016, relativo a la protección de las personas físicas en lo que respecta al tratamiento de datos personales y a la libre circulación de los mismos.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Si bien el Responsable, realiza copias de seguridad de los contenidos alojados en sus servidores, sin embargo, no se responsabiliza de la pérdida o el borrado accidental de los datos por parte de los Usuarios. De igual manera, no garantiza la reposición total de los datos borrados por los Usuarios, ya que los citados datos podrían haber sido suprimidos y/o modificados durante el período de tiempo transcurrido desde la última copia de seguridad.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Los servicios facilitados o prestados a través de la Aplicación, excepto los servicios específicos de backup, no incluyen la reposición de los contenidos conservados en las copias de seguridad realizadas por el Responsable del Tratamiento, cuando esta pérdida sea imputable al usuario; en este caso, se determinará una tarifa acorde a la complejidad y volumen de la recuperación, siempre previa aceptación del usuario. La reposición de datos borrados solo está incluida en el precio del servicio cuando la pérdida del contenido sea debida a causas atribuibles al Responsable.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;7. EJERCICIO DE DERECHOS&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Sprint Spirit, informa al Usuario de que le asisten los derechos de acceso, rectificación, limitación, supresión, oposición y portabilidad, los cuales podrá ejercitar mediante petición dirigida al correo electrónico: karimruiz2003@gmail.com&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;Asimismo, el Usuario tiene derecho a revocar el consentimiento inicialmente prestado, y a interponer reclamaciones de derechos frente a la Agencia Española de Protección de Datos (AEPD).&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;8. COMUNICACIONES COMERCIALES POR VÍA ELECTRÓNICA&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;En aplicación de la LSSI (Ley de Servicios de la Sociedad de la Información), Sprint Spirit, no enviará comunicaciones publicitarias o promocionales por correo electrónico u otro medio de comunicación electrónica equivalente que previamente no hubieran sido solicitadas o expresamente autorizadas por los destinatarios de las mismas.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;En el caso de usuarios con los que exista una relación contractual, jurídica o de servicios previa, el Responsable del Tratamiento, sí está autorizado al envío de comunicaciones comerciales referentes a productos o servicios del Responsable que sean similares a los que inicialmente fueron objeto de contratación con el cliente.&lt;/p&gt;&lt;br/&gt;&lt;p&gt;En caso de que el Usuario quiera darse de baja a la hora de recibir las citadas comunicaciones, podrá hacerlo remitiendo su voluntad por e-mail al correo electrónico: karimruiz2003@gmail.com.&lt;/p&gt;</string>
    <string name="Chat">Chat</string>
    <string name="User_no_posts">This user doesn\'t have posts yet.</string>
    <string name="Routes">Routes</string>
    <string name="User_not_found">User not found</string>
    <string name="Follow">Follow</string>
    <string name="Unfollow">Unfollow</string>
    <string name="Following">Following</string>
    <string name="You_follow">You follow %1$d people</string>
    <string name="You_dont_follow_anyone">You don\'t follow anyone</string>
    <string name="User_doesnt_follow_anyone">They don\'t follow anyone.</string>
    <string name="User_follow">Follows %1$d people</string>
    <string name="Your_routes">Your routes</string>
    <string name="No_internet">There is no Internet connection</string>
    <string name="Internet_needed">You need an Internet connection to see this screen.</string>
    <string name="Save_run_when_internet">Your route will be saved when you recover Internet connection</string>
    <string name="Accept_location_permissions">Accept location permissions if you want to start recording an activity...</string>
    <string name="Tracking_route">Tracking route...</string>
    <string name="Tracking_location">Tracking location:</string>
    <string name="Route_will_upload_when_internet">You don\'t have Internet connection. Route will be uploaded when you recover connection.</string>
    <string name="Record">Record</string>
</resources>